-［推到初選完］初選票投本土派

港島 梁晃維 彭卓棋
九西 劉澤鋒 馮達浚
九東 李嘉達
新西 黃子悦 張可森 伍健偉
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

民調顯示本土派票數差少少

推

diu
又話有本土投本土
做乜又係泛民領先

所以本土fans一定要投票

本土fans報到
All in本土

九西all in馮達浚

超區戰車百羽王

立場個民調真係好弱智 全票制

迫人民調含泛民

Push

九西張崑陽係咪本土派？

小弟九西人

見樓主推介投 劉澤鋒 馮達浚
但我係只可以投一票的情況下，應該投劉定馮？

我唔係九西，建議重溫九西初選論壇睇佢哋表現再判斷

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

新西初初選：黃子悅定係伍健偉？

新東初初選：鄒家成定係呂智恆？

佢有眾志祝福
投左馮達浚先

推初選先
不推移民post

認真，我兩個都唔識

我傾向睇候選人過去「戰績」去決定投邊個

劉澤鋒 馮達浚
二選一

初選結果已經出左!!!

Before我都認為劉澤鋒更加本土係更加適合
但睇完九西初選論壇應該無乜人仲會揀佢而棄馮達浚??

多謝樓主置頂

過去戰績劉贏硬啦, 成立學聯抗爭者支援基金 做埋主席, 又上屆學聯副主席

我會 去完佢個街站. 又囂又串我投jimmy算

總之一票不投黃碧雲

呢個真啊 唔好比火雲邪神入就得 但馮擺站真係唔友善, 同劉比起

馮達俊表現好好多

新西仲可以有郭家麒
真係屌你老母閪

Push 一票不投泛民

睇論壇聽佢講嘢都唔開胃，成浸老屎忽左膠味